做藝人或高層官員 洗唔洗比人查身份證？

如果黑警見到林鄭會唔會查鳩佢身份證

黑警：會唔會話咁夜去邊？身份證唔該

林鄭: 踩我呀 踩大力啲。。。。

屌你老母 無左無右無上無下捉唔撚到
洗你老母閪咩

漏句號，改正20次唔該。

人地有幾何會係街行，地鐵都未搭過

又睇唔到第三個留言
係咪bug左？

唔查點知有冇污糟？

查完再打比佢個環頭個上司，叫佢睇清楚人先好查

肥絲狗負皮？